拳仔我今日生日 入黎同我講句生日快樂啊

多謝大家

收皮啦！

幾時到你退出連登一週年

屌你呀妹

生花瘤啦仆街仔

多謝！

明年今日 別要再出現

大吉利是

Ok

生日快樂喵

多謝你

祝我生日快樂

鼻毛生日快樂

HB

多謝

我要食咗你呢條毛

生日快樂🎂🎂🎁🎁🎉